依家泛民set左幾時係死線？

星期三定星期四？
尋日個投票post, 推推下冇左結論

從來都唔係泛民主道

20號 5點